[title: precisazioni]

Vorrei dire a tutti quelli che dicono _polipo_ per indicare l’_octopus vulgaris_ che in italiano si dice _polpo_. I _polipi_ sono quelli del corallo o quelli che vengono dentro al culo. [m]
